屋企電視睇睇下突然熄左

屋企部samsung電視睇睇下突然熄左 過左成日都開唔到機 應該唔係個mon壞左咁簡單

冇電囉

有冇熄埋右

有人remote

有鬼呀屌你老母

你個野壞咗呀

可唔可以Detail d?

我係奶奶呀